有無人覺得嘲笑巴菲特既都係牛市股神 ？

通常都無著庫

菲比斯呀

姓格果d 呀sir

笑佢買apple

升又升得慢
跌就跌成4%
唔笑佢笑邊個

咁講tsla 又真係快d

快破產d

認真
我印象中財務自由係指passive income夠日常開支
唔係求其揸幾千萬股票就係
雖然格sir真心犀利

風來了，豬也會吹到天上

巴菲特係成間公司買撚咗佢慢慢收息
依家啲股神買得一手半手賺嗰少少扮代表

衣家教你邊個先係契爺

其實有料無料
睇佢寫乜就睇得出

你咁叻又寫啲嘢出黎益大家?

想拿number ?

廢老食正幾十年前牛市

巴老70 幾年前投資， 都係好彩先食哂成個升浪

呢啲叫冧把

25 歲 牛市股神 ， 2021 契爺教你做人

連qqq都跑唔贏 冇野值得討論

Sorry 我屌打QQQ

又係你條傻閪hater

連登： 我買熊一日100%回報
股神？ 一年20%都冇啦

價值或許會遲到，但永不缺席

牛市股神拿10 萬8 萬， all in 買option/概念股 ， 一日賺100%， 好撚犀利

邊得閒係度妹下妹下

你timeframe 幾耐先
我七年話都跑贏qqq 但跑贏qqq叫合格 冇乜值得拎出黎傾 長期跑贏阿木先拎出黎傾
呢個係呢道連仔教識我既

我出黎做野到衣家，差唔多6年

Good. 好難得了